召集聖誕獨毒的你／妳

是咁的，小弟打算今年聖誕擺脫一個人過的命運，希望搵到一班手足一齊開開心心吃喝玩樂過，打算組人一齊卜定當天party room一齊玩，唔知巴絲們賞唔賞面

mk

一班人開開心心識下朋友不好咩

已經預見成班排骨毒撚全部dup頭玩手機既場景

小弟雖然第一次搞啲召集陌生人嘅局 但平時都有組開局 對大家破冰都有啲信心嘅 唔會各自覺掛，定我太低估毒撚

推

如果各位巴絲有興趣嘅報報個名搞個telegram團傾傾佢 夠十人即成團

如果唔係全巴我就想去

咁都歡迎各位帶朋友黎嘅 要知道不是所有毒毒都上高登

出黎發覺成班毒撚應該都冇哂引

呢個情況9成都會發生
定你高估左會有毒撚帶到絲打fd
黎?

絲打們喺邊度有冇毒絲bb